<resources>
    <string name="app_name">Jingle Songs</string>

    <!-- Titles name examples -->
    <string name="title_1">Os desafios da inclusão</string>
    <string name="title_2">A diversidade cultural</string>
    <string name="title_3">EcoNOmia</string>
    <string name="title_4">Educação na sociedade</string>
    <string name="title_5">Contra homofobia</string>
    <string name="title_6">Nosso clima está ruim…</string>
    <string name="title_7">O racismo na gente</string>
    <string name="title_8">Alimentação benéfica</string>
    <string name="title_9">Tecnologia revoluciona o mundo (e muito)</string>
    <string name="title_10">Girl Power!</string>

    <!-- Themes name examples -->
    <string name="theme_1">Acessibilidade</string>
    <string name="theme_2">Cultura</string>
    <string name="theme_3">Economia</string>
    <string name="theme_4">Educação</string>
    <string name="theme_5">Homofobia</string>
    <string name="theme_6">Meio Ambiente</string>
    <string name="theme_7">Racismo</string>
    <string name="theme_8">Saúde</string>
    <string name="theme_9">Tecnologia</string>
    <string name="theme_10">Empoderamento Feminino</string>

    <!-- Students name -->
    <string name="students_1">Carlos Acioli, Abigail Paiva e Manuel Lima</string>
    <string name="students_2">Fabrício, Gabriel Gomes e Hevily Farias</string>
    <string name="students_3">Vitória Rosa, Jil Amaranté, Íris</string>
    <string name="students_4">Jaden Araújo, Rúbia Barros e Alice Moreno</string>
    <string name="students_5">Shayan Galvão, Olívia Linda, Rayssa</string>
    <string name="students_6">Lucas Barreiro, Lara Croft, Raíssa</string>
    <string name="students_7">Heytor, Guilherme Leite e Charles Breno</string>
    <string name="students_8">Heloísa, Gustavo Santos e Igor</string>
    <string name="students_9">Leandro Fernim, Pedro Brito e Leonardo</string>
    <string name="students_10">Oscar Jovem, Yasmin Argolo e Eduarda Breton</string>

    <!-- Description each video -->
    <string name="description_1">Acessibilidade refere-se à prática de garantir que produtos, serviços e espaços sejam projetados e adaptados para serem utilizados por todas as pessoas, independentemente de suas capacidades físicas ou cognitivas. Isso inclui a instalação de rampas para cadeiras de rodas, legendas em vídeos para pessoas surdas e cegos, e interfaces de fácil utilização em aplicativos e sites.</string>
    <string name="description_2">Cultura é o conjunto de valores, crenças, práticas, tradições, arte e expressões que definem uma sociedade ou grupo. Ela molda a identidade de uma comunidade e influencia sua forma de pensar, se comunicar e se comportar.</string>
    <string name="description_3">Economia é o estudo da produção, distribuição e consumo de bens e serviços em uma sociedade. Ela analisa como indivíduos, empresas e governos alocam recursos limitados para atender às necessidades e desejos da população, influenciando os padrões de vida e o crescimento econômico.</string>
    <string name="description_4">Educação é o processo pelo qual as pessoas adquirem conhecimento, habilidades, valores e competências. Ela desempenha um papel crucial no desenvolvimento pessoal e no progresso da sociedade, capacitando indivíduos a contribuir de maneira significativa para a comunidade e a economia.</string>
    <string name="description_5">Homofobia é o preconceito, discriminação ou aversão direcionada a pessoas com orientações sexuais não heterossexuais, como lésbicas, gays, bissexuais e transgêneros. Isso pode resultar em tratamento injusto, exclusão social e violência baseada na orientação sexual.</string>
    <string name="description_6">O meio ambiente abrange todos os elementos naturais do planeta, incluindo a atmosfera, a água, o solo, a flora e a fauna. A conservação ambiental visa proteger esses recursos naturais e promover práticas sustentáveis para garantir um futuro saudável para o planeta e suas espécies.</string>
    <string name="description_7">Racismo é a discriminação, preconceito ou hostilidade dirigida a indivíduos ou grupos com base em sua raça ou origem étnica. Isso pode resultar em desigualdades sociais, acesso limitado a oportunidades e injustiças sistêmicas.</string>
    <string name="description_8">Saúde engloba o estado de bem-estar físico, mental e social de uma pessoa. É alcançada por meio de cuidados médicos adequados, estilo de vida saudável e acesso a serviços de saúde de qualidade.</string>
    <string name="description_9">Tecnologia refere-se a produtos, processos e inovações criadas para melhorar a eficiência, a comunicação e a qualidade de vida. Ela desempenha um papel fundamental em quase todos os aspectos da vida moderna, desde a comunicação até a medicina e a indústria.</string>
    <string name="description_10"> Empoderamento feminino é o processo de capacitar mulheres para alcançar igualdade de gênero em todas as esferas da sociedade. Isso envolve garantir direitos iguais, acesso à educação, participação na tomada de decisões e a eliminação de discriminação e violência baseada no gênero.</string>

    <!-- titles intro -->
    <string name="intro_title_1">Bem-vindo! 👋</string>
    <string name="intro_title_2">O que é esse app? 💭</string>
    <string name="intro_title_3">Aproveite os vídeos! 📱</string>

    <!-- introductions phrases -->
    <string name="introduction_1">Olá, seja bem-vindo ao nosso aplicativo. Nós somos os alunos do 3° ano do Ensino Médio, e criamos este aplicativo como parte de um trabalho, para desenvolvermos nosso senso crítico a alguns temas.</string>
    <string name="introduction_2">O objetivo deste aplicativo é apresentar vídeos com temáticas diferentes, que abordam críticas à assuntos relevantes para a nossa sociedade. Os vídeos também trazem uma crítica sobre o tema, mostrando diferentes pontos de vista, questionando o senso comum, e expandindo a visão referente aos temas abordados.</string>
    <string name="introduction_3">Esperamos que você aproveite o nosso aplicativo e assista aos vídeos com um olhar crítico e curioso. Queremos compartilhar com você as nossas reflexões e aprendizados sobre os temas propostos. Agradecemos a sua atenção e participação. Valeu!</string>

</resources>